# Как начать?

<div class="col-md-6 video">
<iframe width="450" height="253" src="//www.youtube.com/embed/6MGP0ztAlZQ?rel=0&wmode=opaque"
frameborder="0"
allowfullscreen></iframe>
</div>

<div class="col-md-6 video-text">
В начале зарегистрируйтесь на сервисе. Откроется ваш личный кабинет, доступ в
который будете иметь только вы и никто в том числе и администрация сайта не
сможет получить доступ к размещенной там информации. Затем внимательно прочтите
инструкции к каждому упражнению, если останутся какие-то неясности, оставьте
сообщение администратору и мы максимально оперативно постараемся ответить вам и
дополнить инструкции к упражнениям.
</div>

